屌晒所有茶記老母，我要出前一到麵底呀，咪撚同我偷工減料

好撚老實講句，如果依家d公仔麵有以前大光麵咬落去唔粉都算尻數，唔撚駛轉一丁。 但係依家d麵難撚食到一個點，我真係屌晒你地老母。

最撚離譜係我加撚左錢轉出前一丁，你俾包味精就算，成個麵底同我囉走左，用番垃圾麵。我屌你老母臭閪，做生意做到你地咁撚賤尻格

聽晚係2019平安夜

邊間？

咁搞笑？無即場問佢？

我而家食個幾間...
麵餐都係直接用一丁....
都好耐冇見過一般麵底

認真討論答你：
屌你老母𠵱家啲茶記呃得就呃，知唔撚知咩叫「出前一丁」麵呀？唔撚係畀包「出前一丁」味精粉我就當係「出前一丁」麵
啲麵質，難食到嘔

Btw，多數呢啲鋪係老屎忽藍店，建議你download Wolipay 呢個app去食
藍店真係畀錢買難受

啱呀呢類見唔少 樓豬又唔開名點討論

不過聽聞香港版嘅出前一丁嘅麵質比較實同唔通透
利申：好耐無出街食一丁麵，多數喺屋企煮日本版一丁

名都唔敢開你就抵撚死啦

根本食茶記食一丁就唔撚抵，自己煮唔好

+1

只食一丁，其他垃圾都唔知食啲咩落肚，話唔定用廢膠整

樓主個問題我有遇過，嗰次我食百份百，話咗加錢轉，食得出唔係一丁

茶記唔係用開大光面咩

點樣岀前一到？

扣起D麵做乜柒？

同我屋企一樣
已經唔記得咗香港版嘅味道

開名?
同埋有冇當場屌?

出前一到

我反而覺得日本版唔好食
都係買返香港版

下次入貨咪唔使入一丁淨入光麵囉
入貨平咗但係又收多幾蚊

留嚟做炒丁掛

出前一丁要加3蚊已經好on9

餐肉加隻蛋就3x蚊

起屋企住算

其實好貴

嘩，師兄，平時食開屎？
自己試過專登買香港版同日本版煮嚟食
香港版：口感實到唔知想點，好明顯蛋黃同麵粉比例問題；色澤偏米白色；麵比較粗，一發脹好似食屎咁
日本版：麵比較幼啲；蛋黃同麵粉比例完美；口感彈牙；色澤偏淺黃；最完美食法煮完過一過冰水，呢啲先叫日本拉麵

不過香港版，唔知是咪會有唔同廠關係，一時好撚難食，一時又好似日本版咁

茶記，10間，有8間都魚目混珠，屌佢老母

屋企開茶記
做開丁面唔洗加錢
仲要用家用版
蟹王面先加3蚊